林鄭不停多謝建制派支持

睇嚟好多綁住建制「同行」